見到班粉藍衫就好火滾

無名火起

屌你老母歧視我哋曼城手足牙？

經過兩日，你地對粉藍制服狗有冇恨意？